港豬落毛毛雨都要擔晒大遮

仲要三人並行，漫步咁行，左撚住晒

攝鳩佢前面，疾一疾佢，幾爽